發夢俾隻老虎上咗身

前幾日發夢比隻黑色白紋老虎上咗身，身體好似比佢控制住。期間好似有意識半醒咁醒過，又會好似老虎咁行咁叫，個夢裏面feel到佢好似幫緊我，趕走啲嘢。 好似冇乜惡意。係咪我壓力太大，發惡夢

紅衣小女孩2

台灣有虎爺